褔爾摩師奶

《褔爾摩師奶》（英語：The Ghetto-Fabulous Lady）（前名危城First Lady），香港電視廣播有限公司拍攝製作的民初懸疑查案電視劇集，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝；由陳松伶、黃智賢及陳煒領銜主演，並由徐榮、江嘉敏、陳瀅及余德丞聯合主演，編審翁善瑩，監製為方駿釗[2]。

褔爾摩師奶
The Ghetto-Fabulous Lady
福爾摩師奶.jpg
類型
民初懸疑、查案
編劇
翁善瑩
主演
陳松伶、黃智賢、陳 煒、徐 榮、
江嘉敏、陳 瀅、余德丞、林韋辰、
盧宛茵、楊卓娜、鄭敬基[1]
集數
25
主題曲
懸疑
主唱
陳松伶
主唱
吳若希
插曲
暗中愛你
製作
拍攝／製作年份
2018年2月－6月
監製
方駿釗
編審
翁善瑩
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年2月25日－3月29日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年2月25日－3月29日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:15
故事以二十年代的油麻地為背景，講述一個女探長祖迪費查（陳松伶飾）破案的故事。

此劇為2018年香港國際影視展17部推介劇集之一，並與優酷同步播放。

吳若希 Jinny Ng《#暗中愛我》
歌曲及MV 2月25日正式推出

#福爾摩師奶 #主題曲

下星期一930

好地地講查案唔能得一定要講感情線
垃圾電視台

肥松都仲keep到

咪係

余德承有事之前拍

呢套會爆出

睇錯暗中推我

終於到一姐

咁快知

nganc
好懷念佢果把有質地既歌聲

劇力萬鈞既話睇預告已經略聞一二

米小魚

大家等睇好劇啦

俾你用Arri Alexa又點
d tune色怪到爆

原來係呢個 識野wo

好過830

推

有陳松伶可以轉台

最敗筆應該係搵咗肛交敏, 剩係睇到佢個名都覺得好嘈

陳松鈴對上拍張兆輝果套好好笑

拍港英野唔驚中共唔鍾意咩

主題曲intro咁似容祖兒首蜃樓

松松好撚有女人味

肛交條腿

所以咪咁嘅檔期先播

啲洋服好靚

陳瀅啊屌>>>>>>>>>>肛交

陳瀅好正，傲嬌，好想俾佢鞭打本王!!!!!!!!!!!!!

咁係咪爆左陳瀅係開膛手

陳松伶好靚

套野好英國咁

英屬香港

戀殖劇集

英國人做到的 中國人就是做不到

想翻睇吸血鬼獵人林肯

危城 First Lady好聽好多

係喎 我都記得有原名
可惜大台不思進取

未太入腦
日月存亡好啲

岩岩聽係咁

推打手

陳松伶 其實係咪主角。
預告 配角先係主角。一句話都冇佢份。

應該 cut 咗佢好多戲份。

想比松松姐姐波壓

呢套好似唔差咁

不過我覺得原本個劇名好啲

好好聽

打手早咁多日開定

屌，點解唔係松松姐姐唱主題曲

方駿釗

新劇

擺到明抄韓劇推理的女王

松松姐姐做戲係幾好睇 上次個套唔錯

心肝$$$$$$$$

屌佢老味

一哥

臭雞希

又係一姐唱

腦魔

松松姐姐

羅白臣

浩男傳同大老千太垃圾啦 攪到我要早d開

係咪調左

who

羅泳嫻

程志美

白朗大夫係咪另一個鬼佬定係呢個就係

英國貴族式標準

英殖香港

松松姐姐個樣好似後生左

都唔知套野up乜9

廢柴爵士

《收規華》（前名《逆戰塘西》，巡禮名《收規華的良心》）（英語：Momentary Lapse Of Reason）

有印度人添

林韋辰嗰南海十三郎look

MADAM MADAM MADAM MADAM

撞衫死橋

如果好似全職沒女咁鳩鳩地都幾正

另一個

佢老公係開膛手？

食洋腸臭閪

唔係啦

羅麗晶大莊生

點會咁易

想學金田一?

勁想屌霞姐熟女..

點解tbb拍咩都可以冇緊張感

陳瀅BB

可能松松自己先係開堂手

羅泳嫻

2011年4月2日，她與拍拖多年的德國男友Daniel結婚，結束多年愛情長跑，正式結為夫婦。

好L正. 點解生完 仔仲都可以keep到咁好

肥松

明治sir

好弱智

口水戰

松松好好J

叫 福爾摩奶 仲好啦

膠得有趣

咁都要串下人

仲悶過肥貓套野

松松姐姐啲英文

悶左啲

我睇咗啲乜嘢

第一集都可以咁悶
真係做俾師奶睇

女主角扮專家好老尷

喂喂荷李活

松松姐姐之後會變窮？定點？

好正

紀保羅是比河國榮更早出道的香港外籍藝員，常於劇集中飾演懂得說廣東話的洋人角色。有傳無綫電視同為外籍藝員的布偉傑是他的親生兒子。

肛交敏即刻唔想睇

屌肛交敏

有印度人警察

維多利亞城 而家仲有冇人識呢啲term

好悶 好慢

原來套戲係以jack the ripper 作藍本
搞到好想追

有林韋辰條亞視佬

好悶,播番肥貓啦

會唔會追兇追足二十集

下環

灣仔

四環九約
依家仲有維多利亞城界石

草花頭

阿叉就阿叉啦

褔爾摸師奶

金鐘呀

無 Ali 唔洗睇

齊陰頭好樣衰

肛交敏：哦 姿色

陳松伶都幾難頂

肛交敏

屌，一見到肛交敏就想熄電視

糯米雞係咪開心速遞個技安？

鼎爺bgm

鐵面陳做差佬

鼎爺廚房開場音樂

下環：美利操場（今中銀大廈）至銅鑼灣

原來好鬼闊

下環
香港維多利亞城「四環九約」的行政區劃，現今的灣仔及銅鑼灣，灣仔位於香港島灣仔區的西部，東起堅拿道，西至軍器廠街，南至寶雲道，而銅鑼灣則由堅拿道至油街，南至大坑道。

阿爺廚房BGM

煒哥無講錯

經過今次槍戰之後

好撚悶

啱啱話佢哋好好，轉個頭就即刻閪晒面話唔再嚟油麻地

係

真係麻麻地都唔似油麻地
編劇自己幻想以前既油麻地係咁？

屌，呢首真係好撚洗腦

好假

女主乜水黎
好老

準備棄劇?

蒲松齡？

個僕人叫咩名

悶咗d

張國強

年齡鑑別器

屌一次

好似無專心睇

其實佢係新人黎 第一次拍tvb

煒哥的味道

屌咪屎左

即係貴婦落難記？

佢漲到咁我都唔係好認得

係咪佢老公係開膛手呀 !!

陳松伶嗰個女僕人喎

鬼識咩

險遺作之一

叫危城first lady咪好地地囉
改乜鳩名

余德承好似無眼白咁

妹妹你坐船頭

搭地鐵啦仲搭船

啲衫啲造型靚到呢
最鍾意呢個年代

如果唔要英文
危城第一貴婦都可以
依家

屌你隻Cam花左

隻船入水

咁搞法應該天光都未過到對面岸

知識改變命運

然後今時今日
有著數 / 岩自己意願就男女平等

睇野就睇表面
話比人打尖既人唔守規矩

福爾摩師奶個名有種炒冷飯嘅感覺

佢咁醒目應該估到佢老公有問題啦

真係佢老公？

佢老公唔要佢

CG定模型景？OK喎

乜以前真係會咁細既地方都自稱乜乜人？

宜家都有啦,沙田ME

電腦

好撚恐怖啊屌

做咩要做到佢老公係大boss咁

故弄玄虛啫

肛交個角色早十年前既唐姨好岩做

大嗌暈低個樣似劉珮玥

油麻they

佢老公

依套戲完美演繹咩叫劇名搞死一套劇

羅義假死落黎香港

阿婆腳都J

原來佢阿媽

囧

其實呢套野講緊咩

CG船

點解套劇背景一直有啲水聲

伯母好心 咁就比人殺

諗起之前有套講韓戰北泡戰俘跳舞既政治戲比香港片商改左個片名叫勁舞dancing癲 結果無乜人睇

辣薑哥

松松姐姐好大波

片尾曲好好聽

宋仁忠

邊嗰唱？唔錯

個feel好似吸血鬼獵人林肯

吳若希

而家個名有咩問題？唔夠吸引？

插曲先係松松姐姐唱

肛交會唔會係松松個女？

徐榮個look有d似星空奇遇記個冼樸

肛交好好戲

屌 成套野等到最尾先講兇手

啲名

套嘢好似想學神探伽利略，但係完全冇嗰種感覺

第一集已經有少少趕客feel

最近拍緊嗰套致所有愛過的人原名叫禍後都幾型
新名成套台灣文青愛情片咁嘅老土名

懷念美麗時光 避避跌入迷惘

聽講係唔講
結局好似係松松同一眾演員望住鏡頭問觀眾：
吓 咁到底邊個先係開膛手？

大澳嚟架

咁多個嫌疑犯，但而家先出得嗰幾個，咁即係唔係而家出咗嗰d ?

以英國著名連環殺手
開鏜手傑克為藍本嘅劇

啲劇名好多時原本幾好但係越改越差

咁又唔一定嘅

林韋辰一睇個樣就好可疑

諗起燦爛的老母

冇余德丞揀

個套完全以反戰為名 實質就係反美

殺人回憶

套戲你當係廿五個鐘嘅柯南劇場版

嘩
咁樣拍師奶劇，我真係覺得好冇良心。
金田一都會講清楚邊個係兇手，俾個明確結局啦。
師奶劇玩open end根本係無恥。

d歌詞好似百搭咁。

會講兇手掛，唔係點解畀人估

仲睇tvb?

次撚次都係呢幾條友開post加頭幾個覆
屌你老味係連登開工

有聲

拍片係喺呢處啦~~~

垃圾

有無Dickson patpat 睇

hit man push

good to listen

首歌個旋律幾好
但點解要係臭雞希唱

你隻豬唔見左好耐啦
羅義講淫野

雷洛搵豬

好似湯洛文

套戲睇落又幾有追看性喎

以為撞鬼

貴族落難記都唔知拍左幾多次

松松姐姐係咪抄智雯
雯b正好多

原來佢哋係親戚

法醫佬形容得好精彩

利器

坐時光機抄

你有咩係肯定

知唔知呢套野係一單案查到尾定好多單？

你講緊咩

算係咁啦.
而且呢D 過場位, 佢唔整都得, 就咁影民初街景算

好多單啦

好有心機整

肛交真係好撚柒好撚豬

丁曉堯
要幾撚淫既編劇先會改得出呢個名

邊part抄？

有無咁撚誇張，現實有無人咁撚仆街

江嘉敏呢套睇落樣衰咗又肥咗咁

陳蟲0演技好撚勁，恰到好處

交敏

江嘉敏都係

陳師奶？係咪食屎嗰個？

無肛交敏揀

因為真係唔係佢

清叔叔

松松成隻狗咁咁清楚係咩味

兇手係佢老公
完

好人好姐,點會比人殺
D口吻咁似連登仔

連登回力鏢

肛交比人顏射

開膛手唔一定有殺人
講乜鳩

好亂呀

開膛手未必殺人
齋解剖

唔一定殺過人又會叫開膛手嘅

即係成套一單案？

有人嫁禍開膛手

姐係可能齋劏屍

殺人同剖腹嘅唔係同一個人

原來係法醫

似係

應該大方向係搵開膛手 中間再插d溫情 三角戀咁囉

「我淨係拎曬佢啲腸啊胃啊出黎咋，我無殺人架。」

。

我覺得係條友本身死左

似係咁

如果最尾個兇手真係依到是但一個 我會估南海十三郎

松松姐姐個樣好硬好膠好唔自然

唔係囉好無
淨係佢發現佢老母死個場戲已經演錯晒，表情，演技唔差，但個情緒錯左，唔夠了解場戲要求既演出
我覺得

唔係照攞城寨英雄景都算係咁

邊會咁直接

條友死左
點解開膛手仲要開膛

一啲死老母feel都冇

嗰胃入面有開膛手要既嘢
（通常啲推理劇都係咁上下）

陳婉婷

密室收藏家

戀屍神父

杜大偉個頭染得幾好睇

條友金髮藍眼，係咪個角色係鬼佬，但搵香港人演？

洗腳係乜水

好似菜一智 松松個樣

杜德偉個頭啡色
果個年代有得染髮？

開腔手點解要搵人殺？
無追開

查案劇永遠都有班白痴

有冇印度阿星cap圖

好慘

鬼佬嚟

點知 套野岩岩播

無講 暫時純粹借用開腔手個背景展開

金田一都要有d垃圾警察俾佢串

因為開膛手其實係個臉上有燒傷疤痕既醫生

松松就係因為掟魚呢幕搞到眼發炎

會唔會有個痴線佬姦殺開膛手超展開呢…
咁先似tvb劇本

話時話英國果個開腔手係一直都拉唔到

Terpe

究竟係陳松伶定黃智雯黎架

個樣好正

我要睇查案點解我唔睇美劇/英劇
無論劇情 鏡頭 調色 燈光 選角 細緻位 情節 轉鏡 人物關係 人物主角描寫 全部都好過無綫無論咩劇情咩劇集都一式一樣

依套垃圾真係夾硬黎
想營造出主角比人屈既弱勢
但係d point 夾硬同on9到爆
著左對鞋就係犯人 屌你老未
只會令人覺得無賴同無耐
做唔到觀眾為主角緊張果種感覺

同英國套福爾摩斯差幾十皮

吊 得佢老公係帶帽

做乜9

有啲趣味

食煙都要喊

做乜佢喊到咁

坐到死啦dllm

支持廣東話

以為俾人姦左 做乜鳩

以為俾阿ben老強

肛交下海

因為大煙搞到松松姐姐冇咗嗰仔

呢套野無乜心機睇

陳煒出完就無再出

邊個黎

都係肥貓好睇D

個包租公好仆街

呢條女真係好煩

香港電視台根本導演唔識講故事
編劇唔識設計對白同諗情節
調色燈光永遠一式一樣
仲有班觀眾 只要套劇句句講到明就得 唔會睇鏡頭剪接各方面既野
暗就話睇唔清唔知做乜 對白情節玄少少又話睇唔明呢班人真係剩係配睇呢啲劇

嘴唇d色

成晚係到喊苦喊忽

喂呀

殺晒啲臭雞

江嘉敏太身光頸靚，一啲窮人feel都冇

全部同我起身！

做爛市

做g啦

鐵面陳袓先係黑警

咁就完啦

兩姐妹

佢哋兩個應該唔肯屈服？

兩母女係嘛

屌 啲劇情好撚慢

成日講乜野英文

今集好睇番d

又幾好睇

唔係點拖到大結局先講邊個係開膛手

個句英文係咩

呢個劇名好撚柒
本身叫危城first lady型好多

最後一集先開估 cls

雖然我都唔鍾意肛交敏
但自己老母死撚咗喎 仲要咁樣畀人殺法
喊得耐啲都好正常啫

好撚似倉底劇名

之前仲以為係單元劇 🙄🙄🙄

who is 開堂手

最後一集先講邊嗰係開膛手
會唔會拖到仆街

答案可選多過一個
咁即係有幾個開膛手
可能幾集揭開一個
到大結局揭晒

TVB講最後一集開估 何來幾集開一個

私通海盜

Character is what you are in the dark.

佢頭先有個提示話開膛手未必有殺人

應該係殺人同劏屍係兩個唔同人

慢撚到愛情片咁

唔係掛
仲慢過第一集喎

同意

見到陳松玲套劇一定唔會好睇

上前套全職沒女好好睇喎

兩集都好好睇

譚道德老婆竟然做D咁唔道德既野

一口氣睇二集，幾好睇喎

平時睇開d咩

羅麗晶笑到仆街

【星島日報報道】無線御用外國人布偉傑操流利廣東話，於多套劇集中飾演外國人角色，其中最為人熟悉的是《同事三分親》扮演的韋一，從此大家就稱呼他做「一哥」。

不過正因為他外國人的面孔，令他的發揮空間受限，每次在劇集中幾乎都飾演外國高層，角色已經被定型。布偉傑在剛開播的《福爾摩師奶》中亦有出現，但這套劇集是他的告別之作。

他完成《荷里活有個大老千》和《福爾摩師奶》的拍攝後離開無線，並於經理人兼化妝師太太Celia介紹下，認識電影公司華誼兄弟的朋友，更接拍兩套電影，進軍荷里活發展。

其實布偉傑懂得4種語言，包括廣東話、普通話、英語和柬埔寨語，大學時修讀中國文學及亞洲研究，認真是外表外國人，內里亞洲人。

終於有得出國發展

杏兒是你

正職是賣淫.jpg

譚道德老婆迫人做雞

金枝諗起gigi

寧願個角色簡兒做
雖然都唔好得幾多

徐榮個角色下世投胎做馬炭

柬埔寨語

好核突呀條女幾正

阿sir做野

警察做嘢唔使你教

啊sir做野唔使你教

又嚟

peter

杜大偉個頭幾型

Peter扮鬼？

David

徐榮係咩職位？

南海十三郎嗰啲士紳唔係應該出嚟抽下水咩

警察做嘢唔駛你教

爵士夫人好似唔知自己咩環境咁，仲喺度串串貢

釗鋒

peter原來係洋腸

oh jesus

梅超風

Peter

鬼佬上司個侄，但之前講過我地華人，即係混血

peter gary 鍾仔嗰啲幾正，想佢地出多啲

當年有力捧過架

啱啱係鐵面陳

半唐番同處理好件事有咩關係

陳松伶幾靚 後生一定好靚

無頭東宮做陳妙英個仔

布偉傑真係奸？

你咪雞蟲

D戲好屎

陰公
死左先俾人踢爆係

通緝令一隻英文字都無

do.david 呢個角色係我入行廿二年以來，第一次係監製親身打電話嚟問我有無興趣演嘅，所以好感動，而且因為 #白羅拔 係個混血兒嘅悲劇人物，所以造型上由髮色、眉色、膚色同眼睛都要花好多心機去設計，最後經過無數次嘅試造型後先有現在嘅效果，感謝監製、髮型師、化妝師、服裝師嘅努力，希望能為觀眾帶來新鮮感啦！

佢D 戲好過 蓋世寶 好多

譚何容易

雲嫣姐真係好冇道德，要捉佢入去道德訓練營教育下佢

喂啊，邊係啊

所以下世咪做咗譚何容易

江嘉敏d戲比想像中好

john ceming

功夫

咁就無晒錢

白牡丹幾靚咁

咁又無晒錢

仲要懶豪俾多20

莊思明靚過佢家姐好多

豪慣

Character is what you are in the dark!

廿蚊果時都好多錢

拎咗出嚟唔通仲要我逐張數比佢咩

仲以為會學福爾摩斯咁現實同夢互loop

煙剷黎

好有錢
粗重功夫我來

松松姐姐講嘢冇乜氣，但正因此＋忽然爆句7成準英文就

廿幾歲果陣做過電影主角添

你睇緊嘅只係 CCTVB

道德

松松姐姐起身好大波

功夫妹乜水

死生蕃

陳松伶都幾大波

譚道德都喺度

元秋

陳松伶堅靚

煒哥

譚道德又係無道德嘅

做到以為佢弱智

肛交有冇做雞

頭先果幕連串意外拍得幾好

側面

松松

松松定陳煒好難揀

why not both

譚道德

校長

油麻地英文

道德撚

校長同老婆都係仆街黎

油蔴地英文

入面惡就大哂

櫻槍女好撚正

有氣質又有女人味
江嘉敏係佢旁邊真係屎都不如

madam lo啲戲好正

江交敏成個on9樣咁

有成年半冇睇過無線9:30

佢不嬲大

條女 ig , 原來係佢, 有份報六合彩

松伶

一定松松

屌，原來佢肥咗

鮑姐

呢套陳松伶正d

越睇越覺得劇情
廿幾年冇睇tvb 。。 afk...
得閒去佢個網 飛住睇松松姐姐

兩個人妻角色

M男

陳煒係家姐

唔係喊苦喊忽就叫好戲

奸人堅

巧京

咁似阿蛆嘅

最驚係死窮鬼

嗰個男人係邊個

Ben

milf

曉堯阿媽

會唔會係司徒拔

個身影有啲似黎振燁

開膛手竟然無阿海揀

支持本土劇

睇個腰果眼咁我寧願睇江嘉敏 簡啲戲其實唔係好掂 反而江做呢啲o靚妹角色其實ok 佢一開始拍個套唔記得咩戲扮學生妹我記得反應係幾好

睇哂3集
劇情都算ok
輕輕鬆鬆咁追下劇

咁都收到租

有啲覺得似黑執事

無咩意思
將個殺手拖到結局先出咁

我都寧願江 如果佢轉一轉個髮型應該冇咁難睇

支持 感人

阿ben=Sebastian
松松=Ciel+紅夫人
黑執事第一章就係講開膛手

係啊！所以覺得似

點解search唔到我個po

啲戲屎到到

個死肥仔

陳淫

陳瀅做左咁多套講野都仲係鬼食泥

肛交係咪開膛手啊 失憶咩咩都做得出 如果係咁就好撚老土

佢受咗傷，又咁冷靜

好似有啲可疑

冇肛交揀

好彩姐

德成d手指

隔住件衫消條閪毒毒

咁多女

佢咁有錢可以請到凌凌老豆嚟睇佢？

松松好肥波已dur

謎底已經解開

答案係陳瀅

有醫生揀

Uncle Ching睇落又真係唔似普通醫生

鐘意睇陳煒做戲
好有女人味 勁正

臭廬

我知 原來個褔字係中田
唔係福 戈田

松松姐姐好大

你唔係又要玩彩蛋 大師/帥哥 下話

今次唔係 我都係被wiki害

陳松伶個樣依家都仲咁好睇

咁都知我之前玩彩蛋

杜大偉超型

呢個綠葉係咪整左容

羅拔sir啲牙跡

呢幕

唔係,改左個髮型,用左CON

極醜惡

愛回家幾時又拍番集偵探篇(類似上次根叔殺人)

明明係打錯
彩乜鬼

可以揀松松係兇手

單數褔 雙數福
btw一直唔知原來有褔呢個字

係概

幾好諗頭wo

條友咁燥,飲多碗下火

杜大偉

我都係 岩岩先個

佢隻眼好恐怖

肛交村姑敏

個差佬點做都唔會做到文雄咁禁賤 仲要化埋個眼影妝

陳瀅
肛交敏

細細個睇佢閃電傳真機，到今日終於有戲比佢發揮

杜大偉=榮少

原來陳淫都係腳膠

肛交個頭好現代

係咪一除鞋陳瀅就望佢對腳

肛交敏 算吧啦

7日冇屙屎

踢開塊板 直接插入

陳瀅送支鉛筆比肛交敏 唔送埋鉛筆刨

嗰陣有筆刨

咁點算

用刀削？

用刀刨

用刀削

松松腳指

比人撚狗

要瀨屎？

佢啲原則只係用喺食嘢嗰方面，一要屙屎嗰啲原則就冇晒

福爾摸C奶

套戲係咪煒哥係蟲蟲姐姐個妹？

每個回巢拍劇嘅藝人都會比tvb啲編劇撚狗咁撚

唔係

nancy 係咪特登嚟睇佢折墮

好悶，依d題材無線根本carry唔到

張衛健係咁，陳松伶都係咁

呢個狐假虎威啫
文雄直頭一個人玩轉成個香港咁濟，點夠佢嚟

我要曬

係咪貴婦落難記劇情到結局就算

我要陳瀅

側面幾似陳凱琳

Philip 唔似開膛手 我覺得係做法醫個個 唔係個阿伯

我都想摸松松對腳啊

係咪陳瀅，sheshe再加特別癖好

其實都幾多金句
等我抄低先

啲街坊都幾容易畀人慫恿

咪就係湯人個肚囉

飛標妹有少少似王精個女

Dickson比老母偷錢

係 依為又係佢手

仲有佢係西服打扮

咁先有香港人特質

睡衣

大力d，唔夠

依個shot拍得幾好

老公唔夠呀 大力D

咩鬼

屌

oh my god 套管家衫

大力啲

痴撚線

好大波

頂……個姿勢真係以為係……

屌好撚老尷，老公大力啲個到...全家一齊睇真係空氣冷凍埋

扮後入

想訓巧巧天

喺到拖戲……呢到好悶 咁又一集

首歌叫送別， 我是歌手鄧紫棋 嗰屆冠軍韓磊唱歌

松松姐姐唱

頭先睇到有D尷尬

少女松松

嗰cg

大波波

完全feel到個種尷

條女係咩人

條女咩名

成套剩係得jack the ripper一單案？

尋日好睇翻，今日又開始拖戲

同老母睇好撚老尷

真係好悶

黃穎君

打手

今集堅悶 希望之後 劇情緊湊番少少

求gif

其實偵探戲岩唔岩香港市場

上緊網無睇，屋企人睇聽到都覺得煩

到底一集要講幾多次開膛手呀？

我都想講
個樣唔算似，但似在個look同表情，一見到佢出場就諗起晶女

太過拖 節奏快返d 做多一兩個case會好返d

睇左第一集 見咁悶本身諗住棄
但今集又覺得幾好睇 幾鍾意睇陳松伶拍膠劇情
之前套全職沒女簡直無得頂

其實唔關事，懸疑劇一向有市場
係呢套悶啲

KFC ching一世平安

班粗人又窮又讀書少又見識少，成世都係勞碌過活嘅日子，可以有幾識諗

全職同呢套唔同監製
但全職成套派膠得好好笑

但我到而家都覺得悶

你講全職定呢套？

點解你cap圖再貼上嚟可以咁快手
寫咗個programme自動將cap圖upload上嚟？

呢套

全職係好有心思地派膠
加埋松松表情動作七情上面真係好正

係呀，我都覺悶
明明我一向幾like松松阿海煒哥
但真心悶，一啲緊張感都冇

陳松伶呢套個look真係好夾好有氣質
半百都嚟緊仲咁靚

利申：冇睇過佢後生

老婆落粉又un乜撚？
賣弄意淫

我而家係超驚得開膛手一單case 實悶到爆炸

開膛手係主線
最多好似查陳瑩點傷咁呢啲支線做細case

陳瀅睇落好古惑喎，搞藝術會唔會鍾意畫死人
朱凌凌個爸爸都有啲奇怪
利申9up

陳瀅係咪做雞

一開頭播佢吹口琴，幾驚佢又播返琴日"老公，大力啲"嗰段

點解無左8

81

變左900?

阿海肉償陳煒得唔得

有力嫂肉地好正

陳松玲好好j

有力嫂叫咩名?

繼續追

覺得松松有啲似黃智雯

佢地兩個真係好似樣

我估佢個女係兇手

屌有咩咁好傾姐
死tbb打手
一大堆垃圾 罷睇啦咁多位

個個節目都係你 你仲唔係打手？

原來已經有講過 仲要今次套劇啲衫

陳瀅D皮膚好靚...

kfc巴

未必

who?

陳瀅正撚到

酒杯敲鋼琴都有份做

好慘 佢就係叫酒杯敲鋼琴

on9

你啊媽嗌痛

講完肛交敏未 我淨係想睇松松

叫肛交敏帶副vr去見佢老母 順便見埋signal wong

司徒拔

唔好再叫肛交做18/19歲角色得唔得啊
肛交carry唔到啊

dllm肥野滅絕計劃啦

如果個仔真係有咩事，佢一定會後悔一世

未必係個個節目
定打手先

踢緊都睇到
寫輪眼

死亀

Terpe今次做得好乞人憎

死黑警幾時死

雖然做得好好,可唔可以集中講查案

杜大衛咁多戲份btw 呢個look 鬼鬼地幾正

喬局坤又會咁清楚嘅

十三郎好型

咪查緊

小孩失蹤案

如果我係個細路實嚇撚死

跟住林韋原來係奸既就

佢去左TVB ,真係無代表作

團防局 >>> 警察??

似奸

好似太明顯

無福爾摩師奶嘅查案

個feel都似

呢套戲好似差唔多個個都係奸

做得幾好

兩個都係啦

優你老母化啊

傑仔就爽

扯旗就好笑

陳螢真係好正皮膚又好

陳瀅扮咩cool呀

又係淫底

陳瀅著條裙靚到

傑仔嗰撞邪樣幾好戲
有望做下一個譚真一

仲肯繼續租比陳松伶咁好嘅

殺人犯好難追

佢個角色既作用到底係咩呢

我記得主題曲定唔知邊度見過陳煒打陳瀅一巴 應該遲啲好多戲份

究竟BEN BEN係純報恩定冧佢

原來佢做咗二五女

終於好睇番

隻狗

各懷鬼胎

TBB用真狗咁恐怖

松松成套洋裝咁顯眼

地牢個門咁開揚

成日覺得狄德英個造型神情好似一個人
原來係冼樸

個窗咁光都認唔到

傻人有傻福 比班白痴搵到 實搞出個大頭佛出黎

廢柴雀屎

梗係覺得陳瀅有古怪

對眼好有潛力

HI 打手美斯

煒哥呢頭話唔會咁易受人威脅
個頭出賣人

其實TVB衰在用咩topic都好，除左頭2集之後就會出d例牌1雞2味俾你，真係好似穿越咁，睇黎睇去都一樣劇情。

話唔會咁易受人威脅，係鳩up用嚟留住陳松伶。

我買 陳瀅+陳嘉輝

我all in陳瀅

我好肯定全防局局長喬sir係壞人
因為次次tvb都係要你估唔到
越係好嘅人越有可能係壞人

歡迎鞭屍

我all in 黃成智同埋陳瀅

佢兩個肯定就係開膛手
因為第一集一開頭影住黃成智陰陰濕濕坐喺天台食大煙
但係後來唔知點解套劇又話原來嗰個係煙鬼榮

黃成智

我估陳瀅同林韋辰

關中間超人咩事

係咪講緊黃智雯

會唔會好似第五人格 多重人格 松松姐姐 係殺人魔

有中段問答

明顯係白

白牡丹

九成係莊思明

踩機睇住tbb等睇呢套
好似2030套野都成日起歌既

咪係其他好重戲份係個白咩唔知乜水 又係死臭雞黎

主題曲似係吳弱雞唱點解松松唔唱主題曲

扮槍

認錯人殺左條仔啦

連老公個生死之交都唔識

Peter: I'm coming!

醒
燒左貨佢

個d邊有可能睇到跟住避

火燒鴉片
吸毒

dllm一早跳啦塞春住哂
女人

成班吸晒 笑咗

真係累事

集體吸毒

尿

中尿毒死

個海咪有水

羅義唔係煙鬼黎? 點會驚鴉片?

即刻成村人醒晒

吓

家姐

兩姐妹???

姊妹

兩女共侍一夫啦

估唔到

譚道德做花生友

譚道德冇道德

一開始完全唔識咁?????

又係懷才不遇 懷才不遇作詩咪得

咁咪即係爛賭鬼囉

依家先攤出黎講

班花生友

啲吃瓜群眾

吃你老母

睇字幕睇唔切個名有咩分別

係lor

鮑豬娣

之前見到好似完全唔識咁

應該係兩個都唔想認對方

暫時松松嗰角色真係幾乞人憎
親阿妹死老公之後又扮唔識人地母子

明明一開頭爵士夫人見到妹姐好似唔識佢咁

睇陳煒表情係feel到唔自然
反而陳松伶真係好似唔認得對方咁

Judy

矮迪

左手邊條女咁樣衰嘅

叫人知進退都叫拆散

上集睡衣

咁如果已經借過好多次錢畀你哋，又真係好難無止境咁借落去㗎喎

做孝子

瑋哥個未嫁裝扮

PETER

阿婆隻豬都呃

整唔見個啊婆隻豬

整唔見阿婆隻豬

啲gag老土到

如果後尾知道佢死咗老公咁慘，可能會幫佢呢，夫人係唔想佢老公繼續用曬啲錢去賭啫

啊海

管家裝

太老套get唔到

搞到阿婆隻豬無咗
老土到

但我覺得夫人幾偽善
如果唔係嗰老公走佬，都唔會搵番嗰妹

梅超風

你知你阻春住哂啦？

打死都確定啦

咁又係，佢之前對油麻地班人都係咁

咁耐得1個post

我估個醫生應該係開膛手

陳瀅做 病嬌+傲嬌，好撚正

陳瀅連演冷酷無情都演到變木無表情
去咗第二個層次 啲戲

踩爛偉哥饅頭嗰個 你過百年後都要布大狀請你食飯

CLS 退帛金
真係大吉利是

隻狗訓左幾日都未死

呀海個頭好型

八婆講少句當幫忙啦

劏咗隻狗

煒哥好勁
由窮做到包租婆

劏狗

江嘉敏d戲睇到好尷尬

把聲

狗狗好可愛
拉布拉多

咁快有現代嘅頭腦 妹姐好耶

套野d劇情好拖

佢都冇特登搵番個妹
係寡佬帶佢過去住咋嘛

鬼佬好型，D英式衣著好有味道

譚道德老婆

杜大偉型到

「西」門

佢真係好樣衰

Peter好廢
成日以為自己好威 又做唔出咩成績
剩係識做衰野

肛交敏做到成個弱智咁

佢唔係不嬲都幫你做緊嘢喇咩

扎左腰 勁凸

希望上到位

都落難啦 食隻蛋都咁q高要蛋

我都諗起

做得唔錯, 幾搶鏡

Madom到依家都仲要擺起個款

呢個設定幾得意

落難貴婦仲當自己係貴婦

即係溏心蛋？

港女要嗰隻係蛋白生 蛋黃熟
呢隻只係溫泉蛋

個兩仔友會唔會企得太明顯

點解個人設咁崩

可能擺明係跟佢

寡佬打算幾時講yes my lord

福爾摩師奶2

第四位？
第三位係邊個？

咁都係兩個姐 第三個係邊個？

一直都以為係死左一個妓女

杜大偉點解靚仔左咁多
又唔覺佢整左
幾年前我記得佢成個阿叔咁

咁樣游埋去偷聽

其實madam 憑咩命令江嘉敏幫佢做嘢

造型問題 以前頹嘛
佢喺愛回家都幾靚仔呀

佢有打針㗎
你近鏡會睇得出

忠奸人果陣已經搶戲

曉堯老母都做過雞

收兵

我肯定黃智賢就係幕後大boss
呢條友因為菲臘費查爵士趕走咗佢所以就處心積慮想報仇

估錯我切

咁你呢幾個禮拜好盡情打多d飛機啦

班人好白鴿眼

連nancy都知

啲書喺油麻地賣得幾多錢吖

班人把口真係好臭

屌你老未咩
人地屋企人唔比都屌